有咩中價手機推薦

買比家父

要求：
5000以下
雙鏡頭

5000以下都叫中價？

咁有冇好介紹阿

mate 9 g5 v20 揀

如果耐用度 同鏡頭邊隻好啲？

因為去旅行都會影下相 同埋都會用4-5年先換

mate9 玩黑白V20 wide鏡

分開兩次3000 3000咁買 而家邊有手機用到4-5年

唔該曬巴打 買左mate9了

泡狗